## Все работы проводим из админбокса по адресу devbox.slurm.io

### Если ключ SSH еще не добавлен в Gitlab.

Добавляем свой публичный SSH ключ в Gitlab.
Для этого заходим в gitlab.slurm.io
В правом верхнем углу нажимаем на значок своей учетной записи.
В выпадающем меню нажимаем Settings.
Дальше в левом меню выбираем раздел SSH Keys
И в поле key вставляем свой ПУБЛИЧНЫЙ SSH ключ.


### Подготовка

Открываем в браузере репозиторий [xpaste](https://gitlab.slurm.io/devops/xpaste).

Справа на одной линии с названием проекта видим кнопку fork. Нажимаем ее.
Выбираем в качестве нэймспэйса в следующем окне свой логин.
И дожидаемся окончания процесса форка.
Последним шагом клонируем получившийся форк к себе на админбокc.
```bash
git clone git@gitlab.slurm.io:s<номер своего логина>/xpaste.git
```
